屯門泳池懷疑加固旗桿國旗

康文署冇嘢做搵嘢搞

Fc左真係加固國旗

要著黑衫啊 聽日得鬼閒除除衫游水咩

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

正經野唔做

Rui

有冇手足聽日搞搞佢

聽日搞佢

噴螢光劑

如果要拆要爬上去 扯佢落嚟

Tui

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野